前線女仔真係好危險

各位女仔，真係要小心，有咩事好走

我條女仲靠D僥倖心態覺得/仲覺得黑警會講道理

而唔驚比人拉

真心屌撚柒左佢on9

依個真
同一定唔好企最前
企後D

屌你老母，
你唔衝出黎柒你老母咪唔比人屌囉

企前後唔係重點 係要走得快好世界

10個女仔9個運動白痴
完

真係好尷尬⋯⋯

厹

9個又太誇
應該7個左右

最撚正係，佢答我不嬲都靠僥倖心態做人。

我話屌，咁你比人拉去新屋嶺喇，幫你唔到

係呀，驚就唔好出街。

咁嘅時勢仲要blame the victim,我屌你老母呀。

Hi popo 今日食撚左屎未？

叫d女練跑/搵工具加快移動速度

sor阿絲打, 唔係想打擊/歧視你地, 但係點解你地寧願跑得慢比狗捉比狗姦殺，點解唔選擇嫁手足，為手足生一個真香港BB呢? 其實你地係唔係嫌棄手足唔夠高大威猛? 咁樣你地慢慢啦~無人會阻止你地選擇，生命只得一次，我知你唔怕死，但死都要死得有價值。你地就咁比狗爽完姦殺棄屍，真係好咩?